岩岩上音樂堂考試 跳住唱城城既第四晚心情😛

女神笑到標眼水😶
代表咩

[url]郭富城 - 第四晚心情：

我條到9成似

仲讀緊小學就咪溝女啦,俾心機讀好書使驚無女?

我f2 啦

郭富城都要抄韓仔look

我個頭剪到同佢一樣

我個樣都似佢的

你令囝好多

😝

Miss有冇叫你操多d，第時工場開放日出黎表演牙

牙達熱狗分裂喎

cc台既ching你好牙
我代佢地同你道歉牙

呢句真

我form 2

短人希比

我全班最高😑

出年中三了…